文宣組-721出黎支持成立獨立調查委員會，向高官問責，不要警隊示威者做磨心！

不如一齊721幫幫手出黎支持成立獨立調查委員會，呢個委員會唔係只係查違法警察，係查成件事㗎。主要向高官問責，當然，如果有證據顯示示威者有外來資金，都係可以查（雖然我唔覺得有😂）。
在下父母唔buy衝擊示威，但係buy反送中，相信有好多中老年都係。務求721吸納最多參與者！

721 全部人同我出去遊行

PUSH
集中火力打倒大怪！